讀書同番工你會點簡?

如題，小弟前幾日收到東大 nursing degree senior entry 既offer 一讀就三年full time
本身諗住一邊做野一邊等娘家OU RN HD ,但同行手足就會知OU 係無限輪迴咁等
而OU 下下年冇埋RN HD 轉埋 degree pt (冇Hons)讀四年
宜家都唔知點簡好當然讀書係遲早都要讀但有冇手足比下意見

利申:垃圾EN 係HA 鳩緊，grad 左兩年，24歲

有家底緊係讀書啦on9

讀埋啦

屋企人係支持既,自己冇信心姐

讀書喇on9

讀啦讀啦

大把時候驚西

讀啦,
你讀住 Full time 都可以翻 Nursing pt

好啦，希望可以順利畢業

讀書都要信心

應該係出嚟做過野嘅人 諗起要重返校園三年會覺得好漫長

到今時今日都唔明點解啲人讀書要讀到又要正面又要信心balabala